［PS4]Monster Hunter World(189) 爛閪龍待組

屌你口乜

寶連寺已死

邊緣人無fd既巴打一齊入黎玩

我地係分流

應該分流左 我出街前爆人

hi

扮工留名

En仔
等我半個鐘一齊玩得唔得 含你條撚了

我只能留名

Ok 我都啱啱起身

N帝 超大

一件響鈴

求虐

等我用我碌臭jer虐爆你

佛仔同美欺轉唔轉去？？？

溫馨提示
最後一區著耐火衣
條龍只係一團肉

唔係16人一齊打快啲既咩 大家點解唔集中一個小隊？

999之路不容易 但慶幸有你們每一位
真心想講句多謝

因為我由活動開始每日就係捉你哋打雪
有好幾晚仲要雪天光
雖然你哋講笑好似要返工咁
但跟住都會陪我雪
我仲記得一齊TA雪
1"58
1"56

真心多謝

o9p

屌啦垃圾老闆

88 jer 佛爺去左我度 夠人了

jer仔快d過黎陪美欺

Jer連condom都不如

惡撚到

999左咪好快棄驚

佢話要每條龍999

落車了 毒撚狗沖返屋企先

有上榜嗰兩場ta刀冇禾份

準備出去前留名
屌你老母

痴線架

呢條路...有冇人陪

唔邀我入par

我返到黎冇位比我既話
我屌你老母

3個字後入

咁我叫我老母快啲返屋企先

我什麼都不是

lm

美欺又玩負皮

收皮啦

多謝大家都有2負皮

手機響鈴來留名

congrats

你個仆街😭

留個名先

入到黎原來無我份打 收皮先

Hi
想跟你學串人

我連任都冇
想知點玩

真痴線佬

fifa見

求其入個探索執1舊野

998或以下限定任務

你覺得好笑咩

勁到

冇

唔好 我返到屋企了

你好撚恐喎

算啦 無人同我玩

寶連寺有無人打新龍?

我想玩

PARTY呢？？？

分流左 黎？？？

矛人邀禾

有無人想同我一齊4p？我要扑撚死d龍啊

OK

岩岩果場究竟做左啲咩

仲有無位

買左盒飯跑返屋企 個湯倒撚瀉哂

比D精神啦 一二一二啊

想笑死me咩
打龍未牙

自私par

入左？？？

任務中止=成功？

有冇曲

屌 爆角都冇玉

轉場打好過 有幾個霸住個位唔打

？？？都無人打

Y33

FML 完全唔知做緊乜

有無人一齊打啊 應該好多人無場

有無谷啊

曲？

哩隻龍真係ON9當有趣....

有用
打炎王

3NzbpvFmkAf6
開任果個出發左 -1

新龍套裝冇技？

好撚爽！！！！！！！！

街場黎嫁？

依家有冇人玩

今晚

+1

me

D黎明武士票唔知有乜用

整外觀裝備

邊到有得搞，工房唔見

同我果把唔同 我果把麻

雙刀回天好撚爽

佛蛇飛黎飛去 超人咁

佛爺唔玩喇？

笑哈哈巴打 我地同佛陀打緊

落左去同呀伯傾計

係啊 神早流流邊有frd打

爛輝龍幾點更新?

大家都係抽獎

外觀裝備好心整好D啦...成個木桶著上身咁

？？？/寶蓮寺 有位嗎

4缺1

有冇見到邊把武特別勁

斷埋線，好戇鳩

太易玩鳥

？？？有無人繼續打?

原來拎把雙刀洗手指甲都幾爽

都係唔知做緊D乜

想問下近武點爆角??

黃金甲用電弓打 解放左之後用回家玉轉冰弓打
感覺良好

美欺 ？

2點半有冇人玩

不過係有FEEL既
BTW 2把R8

落去種一種野再返上黎打？

好似以前刷風化武器咁

我2把昇華得2把r7....

唯有打down佢?

....得R7

好

本佛貢獻極高

一把R8統槍

位都無撚埋 你地打埋我果份

想打爛閪，bo lin g係咪爆左

我去左分流

除佐玩落石果度可以掃跌佢其他都好似冇太大機會打得低

全程徹甲追頭，爆角又暈

感覺良好

？？？ 大爆炸

試下擴3先

以為你嬲左唔打 你做咩出左party

屌 唔撚打

我而加唔撚打

準備做shitty狗

有冇爛閪位畀我莊

ok wor

我而加都唔撚打

4TT7vJPcCBzu

新龍-3

打撚曬佢啦屌

一齊擴擴佢？

咩事

來幫我打吧，我都比人入左我個位做獨家村

我地full左牙牙石

毒撚無人權

我係粉頭果個

你好，齊4人開波

遲左少少起身連位都冇

比個唔知邊個搶撚左個位 照開

大家記得帶耐熱衣

你入左PAR先啦

打緊都可以無左個位啦

未解耐熱任 唔理lu

呢度啲巴打真係好鐘意亂入

打機啫 返工咩

其實都無所謂，記得執冷凍菇食冷飲就得

打機啫 唔洗雙重人格既

瘋狂斷線

有冇區收留

求收留

sor

擴3完全唔夠傷同好難打

可以眠爆佢wor

都係雙刀同弓好

呢場試定點

我好似第一次打果陣唔知邊個幫我眠左佢
btw眠到就應該麻到？

就試佢啦 btw誰控隻怪

下場

隻野眠到麻到騎到，咩階段都得

眠麻都得

我都巳經解佢老母四個人仲可以打到18分鐘輸埋

最容易奶野係放熔岩

SAD

。。。。

差d，加油

sor 其實個位係美欺既 不過佢岩岩行開左
希望下次唔好亂入人地d場

個位有人？

sorry

我無遠攻 要等龍擊砲先易啲中角

不過佢依家好撚嬲feel 我唔知佢仲黎唔黎

而家仲有無位? FULL左既話踢我

好波

sorry
我唔知頭唔知路撞左入去

4TT7vJPcCBzu

瘋狂刷新龍，見有任就入吧

點解又會突然完左

有勁人係另一個任ko左隻龍了

喊出黎

呢場帶爆彈

sor牙

入左

有位就入，無位就自己開等人入

成日鬼人亂舞high得制 企係熔岩都唔知

第一次算輸左

禾亂入一場要走了

肥b要挑戰佛爺？
搶左個位

片頭係咪可以option skip
唔想成日睇

個個場都full都係出去算

係咪完成一次任之後 啲追蹤Lv都會重設？

打機都要圍爐 不如自己四個落密碼算啦

Take it easy

燥狂撚出現了

你無fd ？

抖陣先 個任都幾悶...

Easy! 一定要Easy!

-1

痴線 2區直過4區

我地岩岩都係 唔知點解

係咪2區爆左第一隻角？

爛玉

勁

其實我地岩岩係1區直走到3區 之後落左次石就去到4區了

用鎚打佢都好痛 普攻扣百幾

寶寶渣ga

南瓜俾人秒殺

其實隻野驚咩屬 想拎屬性弓打佢

咁都輸？

單機ing 有冇團缺人

有冇爛西巴打

4TT7vJPcCBzu
見位自己入 共產主義集會所

新龍-1

岩岩更新完 想問要去邊執新龍足跡/點先開到新龍任？

跟

滿左

仲有冇集會打爛閪窿

硬金軟金拎電打
爆甲拎冰打
我用回家玉番屋企轉弓

片頭又唔skip又唔玩落石想點

究竟點先痴到小圈子打

好波！！！

龍結晶 16區1出就有

想問d我係咪睇上癮

呢隻野成隻老山龍咁

咁咪爆角果個場先最多野拎

新龍-2

都係無玉

岩岩依場打得幾順

唔是霸龍咩

點解要痴 人地圍內識 痴又唔會跌多啲野

武器依d好閒，我係想要玉同素材

diu 斷左

究竟啲人有幾撚廢先會畀條龍走到

有冇場 個個都滿曬

打打下停電呀 fuck

得一行

其實條龍係咪真係可以16條友一齊打 定只係呃鳩人

北刀南要唔要入個party傾住打

加油唔好灰心！

屬性弓好好打

貢獻得少

joining

不過得1lv應該爆唔到角?🤔

研究1lv好難唔走

唔係其他區爆左 條龍都會走咩

完任斷線

佢一行就出R8
我3行最勁得R7

遊玩時開心一點不必掛念我

我開波斷線 我得4格報酬
之後入黎亂入左隔離場 6格報酬
不過無金

今場爆角！

有冇新龍團？

有把R8雙刀

三思巴我地本身齊腳打緊 sorry

去左種菜 sorry

有冇場打新龍

新龍痕跡去邊張圖搵?

龍結晶16區1出就有

依家？？？小隊個集會係咪冇人架啦 入到去一個人都冇

u分流咗

好波，又爆

係咪都係要去搵咗痕跡先有任務？

打三個鐘得一粒玉

三思巴我純粹睇下點樣升個達成度
唔係打架

打5定6場已經4粒

點解咁多人打到尾仲吉身既

你係咪覺得自己好型

d人唔引去落石係想點，叫極唔應

都幾

sor bug刀男個party暫時full左＞＜

依家有冇ser係未full

我衰 打到無藥

好想知如果今場打贏左會點

唔記得換冰屬弓 打佢唔痛

東賣

我又3行

痴線 4樓多人到

應該難d贏 都無爆角

option!一定要option!

你地都帶粉，我帶3支唔夠用

好想打呀

今場應該好快完到

開唔開咪打

同問

有冇場

有冇場有位呀

68WmiyiYD27h
岩岩開左個 有興趣既巴打一齊一入打

呢個仲有位

推爆呢個

入左 我係貓車俠

我係dees

依家開返

一人打要幾耐?
四人又咩時間?

－2

3區落石連埋噴火 真係無得輸

仆街掘少一隻角

最快試過11分鐘
唔記得lv幾

認真 8把RARE8冇把勁過原版 除咗笛可能有其他用途

Combo
Btw大爆g都炸佢成300 1粒

d爆炸傷double左
我冰爆雙打落去都360

得我5分鐘
我打隻唔打了

得2套可以合

入緊嚟prettystrong

老山裝

入左，我係 ho

有冇團有位

有無巴打出左爛輝龍銃槍可以cap張圖來比小弟j下

冇架啦

有呀快入

牙霸我有事唔玩住，搵人頂我

點樣整條爛閪龍出嚟

其實我也要走了 下次再玩

咁我今晚先再莊

？？？4樓-1！

無code

[img]
[/img]
得1把 仲要水屬 睇住先

爛閪 有位就入
XtXXnAHNAnL

有冇團

玩左成個下午 出得3把R8
把把都垃圾

第一把長槍

下午茶食咩好?
M記 大快活 KFC 吉野家 太興

首歌都唔好聽既

大快活for sure

冇玩一排 想知點入任

吉野家

紅豆冰西多

出咗街呀

打角啊大佬

m k

我返到去呀

食隻雞髀紅豆冰先

打完套裝就算 垃圾武器

入緊

又輸 隻野都唔難打呀 點解都會咁多人貓

個身有D吸引

全攻裝

團戰街場一定用體力增強+耳塞
淆底裝

如果會貓你幾高攻都冇用啦

係咪有扒地

68WmiyiYD27h
爛閪龍-1

打左成個下午 已經打到條龍叫不要不要
爛閫龍:佛爺 救命呀 佛爺唔好再打我

屌 係D火到暈左

終於有人同我打啦

新龍有冇話用咩弓打最好

拔刀？

搵日捉下入面D新動物先

爆甲前雷屬弓 爆甲後冰屬弓

破壞大自然

全部都要玉

打左成日 出得把雷槍同龍片

黎明武士票點攞？

各巴打刷最快係幾耐？

你老味按option skip片呀柒頭
睇片睇足百九幾次

仲有用落石呀
一舊1800傷
我又真係好想知咩武器咁鳩犀利傷害可以比得上落石

爛輝龍

件件都要1粒 好架勢

其實r6會唔會好d
可以客製兩次

野團打四場過得兩次
我仲瘋狂做奶媽

梳囉

有無人打爛輝龍

sorry囉我唔知會千5傷架

邀我入扒地未

full左啊個party

無人識你喎

梳 你地好恐

有時lv3 4打到去尾 啲人都掛住打身 爆角啦屌

sor 估唔到佢咁屈機 雙刀唔夠揪

除左加體力 仲加咩保命 耐熱? 防暈?

武士裝可以合未 搵唔到可以合

想問呢條龍係咪打唔死

耐熱a must
佢招溶漿都幾惡

唉我屌你地帶耐熱啦好嗎

不了

梳

珠洗唔洗塞埋

要全攻先型

字眼完全睇得出樓主嘅無奈

Me

銃槍擋佢老味

有沒團join

差少少就1lv爆角

7tTjYcTAhTMt
爛輝-2

武士卷咁撚難出既？

其他招都無乜嘢，係溶漿同碌地3連hit要小心d

去邊攞

即刻入

唔係打條龍出架咩？

完任銅格出

邊度整武士裝

隻爛輝是咪無護石出

嘩，入到黎見人999hr
就咁睇jerry果堆實999哂啦

3張卷

。。。。又打唔死

交貨委托換

呢團好撚勁 lv3追蹤爆角

爛輝龍個任可以點開？

有奶媽吹精靈加護

Devil may cry條褲弱特2 2個洞

話說我有下諗住眠爆 點知禁錯用左回家玉

我759咋

原來團煙係你黎

我想keep返呢團比三思巴入黎

想問drop出黎R8武器係咪武器店整到果d?

其實啲人掛係個集會所到會唔會有獎拎

r8係爛輝系列 但係把把唔同屬性

肥仔又無咪？

無貢獻應該無？

數值隨機

有冇位

唔打住了 想訓個晏教
thx all

返緊去 留個名先
個電96% 反而個moon可以換

有冇團
點解寶連得我一個

等緊你！

臨尾2個打都爆到角

有冇話用咩武打好啲？

0血起身係火地燒死 爽

套裝有根性？

thx巴打 打得好順
遲下再玩 有野搞

係咁暈

殘血先岩
咁岩得咁橋

說好的眠爆？？？
做咩變左普通擴

爛西都得擴？

一定眠爆左先 佢會轉狀態 頭先都係

仲有位 有無人入

Yes 爆完角佢會變紅

帶定爆g合 爆兩野

有冇位,岩岩收工

黎巴
個位有人打緊

4粒閃光彈後
歷戰鋼龍就對閃光免疫

source - reddit:

知唔知藍色凌形係咩意思黎

著色

唔係好明

頸痛

好似少左d...

防具d顏色：3

半個鐘後有無位？
無

有咩用架，玩咁耐第一次見

打隻新龍好撚晒時間

咁癲

點解會咁嫁
居然有人仲高HR過你

我知點解啦

冇得閃好難打

好彩最後一日打左大細

入場無耐就GG左

有

爆埋角抖抖先

而家有冇位

自從你無玩我就好少玩呢排

頭先個果係咪你 2區完任

我熄左機 深海 sunny返到就開返

再黎

一定唔會死今次

咁你開返喇宜家

差少少就爆佢角

佢宜家係連登第三人

佢改到咁古代森鋼龍實冇人打啦
條龍癲癲地

擴...

求組

屌 差少少又可以lv3殺...

真係屈到咁
仲未改咩

成日以為佢岳高果野係趴街 原來係成個頭鋤落黎

一開波上砲加射砲
跟住先眠 再爆g (眠左砲彈打唔到咁低
之後每粒落石都可以爆g

屌你老母 你班垃圾弓可唔可以唔好再死

第1次玩

對唔住

近戰SOLO易唔易爆角

人呢

垃圾弓無死

飛雷弓你d傷害打幾多？
通射剛射/龍矢

我手殘 梳

推到睇到

你返到啦咩

我打撚緊呢段野

係party

Envy真係顛佬黎 果時大家都係差唔多2 300.....我仲係3百幾佢已經999...仲快過熊貓寶寶

都唔夠人

點解咁多100lv range既人入到黎？？？

打樁機巴打 我地齊人 梳

硬金得12 13剛射一箭 但硬金果陣心口算本體應該唔食雷 所以都係得15 16一箭
軟金上到30幾40

爆金之後番營轉冰弓射 射頭上到40幾50

我唔用龍箭

但你係邊個

-3

皇馬進攻中場
琴晚後備出場

我想加

條友全職獵人
btw 我小薯 唔洗提我名

究竟點可以打快D,好撚晒時間.
打完1次完全唔撚想再打

可以帶滿大爆 鬼爆咕 爆藥 木桶 瘋狂合爆g 每次落石都爆g

好串

邊個可以侵埋我玩

CHING玩開速食文化?

木桶可以5個 大爆先係兩個

入

好似冇咩特別打法 好易悶
係咁追住隻角打

返緊屋企屌爛西龍

咩num thx

可以入哂 多過4個咪再開多個任

仲有冇人要入？？？小隊

XtXXnAHNAnL

唔侵

你走咗

weak

入咗 開唔開爛閪lv6

有無人一齊打爛閪龍，我啱啱扮完工到家

你地夠人就算啦你地玩 我都係weak下算

我都返緊

你開

XtXXnAHNAnL
來吧

接咗任踢返我出黎

都無人侵

其實我都係

未打過 7左唔好屌

三思巴個場係咪-1
你地完咗我入

呢隻野係咪殺唔到

Options可以飛片 好似係

貓車巴仲打唔打？

個重弩唔識打架喎

sorli

原來係你

??? 爛閪龍-2

好想試多次lv3完任

兩個星期冇得玩。今日開始終於可以狂玩

Btw我俾人踢出？？？小隊

停玩講聲其實我會mark低 有啲人無出聲又無升過hr我就會比個位人地

手瓜都輸

返到 好似無位？

爛閪龍係應該玩輸出打死佢定係破壞部位

我返去俾個位你

有??? -1

最快打法我諗都係擴嫁喇

眠爆、麻、徹甲追頭、眠爆、麻

咁樣控應該最好

可唔可以加埋

落石優先放爆g please

我都係一陣先 沖涼 sor
返黎有位再叫
sor！！！

痴撚線,打左4次都未撚死

谷仔回歸MH

雙刀回天隻閫龍真係好撚爽

我屌你老母,我打撚左成個幾鐘打撚左4次都未打完
出到黎同我講已結束?唔怪得今朝明明好多人入黎打
而家開場人都冇隻.

返緊屋企

龍擊砲爆角好撚爽

仲未收工 想問新龍武器值唔值得玩

??? -2
有兩小妹陪打

已入GAME

谷仔跟你打 OK?

把把唔同 要有人打齊呢百幾把先可以同你慢慢研究

come

有啲數值幾靚

好似叫遺跡武器？請問呢d武器有冇咩特點

我點先接到任

點解唔見有任

定係要見到條龍跡先可以打任

去探索執野舊野先

我要點先接到任

搵一個腳印 龍結16區1出就有 跟住返去同大團長講野

邊到有

把把各有特色

THX

當打風化武器咁

明白thanks

拔刀弓係咪輕鬆射臭

有冇弩裝推介
成集MHW淨係玩盾斧
完全屌唔到隻爛西角

銃槍龍杭炮輕鬆吉入去

都係用返谷仔AC

屌你老母 點走呀

腸仔蛋巴still -1？

寶蓮寺冇人嘅

寶蓮寺已死

而家係味直接打第4區

有冇場收留孤兒仔

應該唔係

原來可以騎9隻野

上嚟寶蓮寺

唔記得果邊都有兩舊落石
Sorry 咁多位

Id?

我叫Nana

3缺1呀屌

我地係味要放桶之類會好d

？？？爆咗

7tMyezNnibYa

第一次打

落石係咪1 3區各2粒？

啱啱仲有個位㗎啵

快d打多幾場開飯 開完返嚟再打

諗住今晚打齊新龍防具材料 聽日玩戰神

1同3好似都有3粒
但我未識睇1區果啲

分流了
試下搵街場先

招2030新長團-3

爛閪龍D踨跡好難搵

邊緣人

訓低上紅劍洗頭
唔好直接用超解
扑頭用圓圈再接高/超解

金身佢企起身訓落黎就gp接超解扑爆佢心口 動作好慢一定gp到

3代jimny停左產啦 通常都要改好多野
平平地代步都得既

錯post sor

最大傷一定係爆g 唔明點解係咁彈走我

你地又唔帶齊料合爆g

每次落石/暈都可以打360x8

仲笑

嘩 好熱鬧喎今日

Sorry巴打

唔熱鬧就死啦

假設開頭砲打到 360x5
跟住眠 爆g 360x8
暈一暈佢再爆g 360 x8
去熔岩前番一番屋企 每粒落石都360x8x3
正係爆g已經16200傷

俾你入

邊個唔撳option

試下

反話

好恐 個個都屌貓車屌唔飛片

轉頭俾你入

我已經出左把同角王弓一樣既武

但佢係r7兼多10%會心(姐係-20)

都算幾勁

原來球皇同你地打緊 我仲諗緊做咩自言自語

ho ball !!

幾好玩

洗唔洗個個都GUN你嗰套打

屌 差少少 又要打多場

你地唔覺解放之後龍矢好難用既咩
點瞄角打 打得一下

係咪呢把

如果呢套係高效既緊係要跟

我好似有太刀

其實都穿到

留名睇有冇場
岩岩玩返

我唔知點解會側咗

牙霸有無打左D咩好野

不如試下眠落石

R8太刀得一把？

我落一落1樓 好快

受夠街場D人 有冇爛西場跟

係 全世界最好都GUN
個個擴又要GUN 識玩

果然出自己少用既武器

應該有兩把以上？我依家淨係見過r8毒同麻太刀

我出咗電個把

鴨仔

七米巴打

齊咗人

臭JER 係到?

上緊嚟

我退團俾個位巴打 你等陣加佢啦

等我呀，我9典到返 莊唔到小隊都想莊party

ok

有無集會受細佬玩

Kriz巴打

我走啦 記得睇埋2套野
有緣再見

隻龍咪打唔死

係 最尾送兩隻角比你就走

我都想聽你把聲

已帶13光蟲生命粉塵

好啦 得閒返黎吹下水

我都一樣

this?

飛動畫

一齊打爛輝龍

放心啦應該唔會啦 反正都係冇人同我打冇人show我 我不如讓返出黎算啦

有無曲莊

利申玩重弩徹甲

屌你老母貓車俠 開左任就quit

Lm

有咩就係psn搵我啦
不過應該都冇
またね

落去買譚仔先

果野笑左出聲 我都食飯先~

XtXXnAHNAnL
-1

唔打住 食飯先
Btw笑大人個口set左無得改 咪嬲鳩

OPTION

thanks

呢隊幾合拍

Thanks

黎緊 s字頭

冇諗過2區直接解放
3區玩左唔知有冇1分鐘就直接落4區

退左啦 你加佢啦

等你地report 如果爛閪龍d鑑定武廢既話 我唔撚刷了

XtXXnAHNAnL
爛閪龍-1

爛西龍粒寶玉點出

我食完飯就可以繼續

挖出來啱啱挖到

一定勁少少, 多10%會心, 防etc

原來就係你個仆街！

差1個

隻龍殺唔殺到
定係最多爆角就會走
未殺過

sorry 要食飯先

第一次打 死左唔好插

係咪得rare6?
三行全部rare

K字頭

隻野都幾煩

屌！！！

我個卷角呀屌你

我都挖唔到

早知頭先爆咗即掘

d爆g留返解放左個時眠同麻個時用？
解放前都仲叫易d打中佢 解放後易貓太多

呢2把點睇

我開飯先 等陣返

慘槍超勁

等高手整合邊幾把神武可食用

食譚定kfc好

agger

農場等陣

我都諗住食譚

爛閪龍有冇太刀勁得過雙天

食TAM仔啦 我今晚都無問直接屌TAM仔呀姐

我發覺我啲裝有2成有麻

幾辣 我屌開小

中辣 狀態好食大辣

頂 包尾暈個上 隻角卡左牆 如果唔係爆到

眼訓仔玩未

支弓好正 唔洗屬解

寶蓮寺 爛閪龍-2

Zone 1 d 落石點觸發

我屌啊 原來個物資箱有回家玉
我打左成日都無開過

當我冇講過

無強擊 其實麻麻地

今晚一次都未用過支大炮

打緊
幾時等我

支大炮reload慢，移角度又慢

個個貪心2區就3貓

到而家都未摸清條龍1區點行 好難用

我等著你回來

想打，有無區

行就未知 不過入窿好似有指定出入口?

見過一次前面入左 係身後面出黎

點解？？？成日斷線

射一炮係180定300幾

黑暗力量入侵

衫伯

就食飯 有緣再

屌佢老母我未撚掘野

9。9
禾刀未sick

勁到
有飯食

食飯先

有冇爛輝join

我都完任斷

sor囉

新手問野
係咪要係街執左第一次碎片先有得join?
同埋有無武器打新龍係無用

有無爛輝日文巴打解釋下個名點解會翻譯成咁

我都試過

食完飯未

求團

係 探索
無

下你食完喇
我岩岩買完上樓炸

你指件武?

條龍

雞肉豆卜 細白 堂食就食完

唔記得左？？？個曲

有無人試過自己一個打 會唔會好易爆頭?

有曲都冇用 膚特

比人入左

想復興寶蓮寺

BLG半個鐘前好似有一隊

我諗？？？入邊都唔係全部人打爛閪

又唔入黎主持大局

仲有冇團

法國好多靚武要屬解
之前就得奇撚裝 火龍魂甲
依家有埋爛輝加r8 3洞武
睇黎多左唔少野玩

放工啦？

你未咩

牙輝D裝 唔差

有野做

撘緊車

快d carry我

鳩估 應該同冥燈一樣 亂咁將幾個音塞埋一齊當個名
就算有意思 都唔會係日文 所以唔清楚

我少玩到hr都未到100叫我carry你
太睇得起我

其實4人應該係有潛力可以2場完任
一場lv1主刷追蹤
第二場lv3就收佢皮

好眼訓真係唔知
bye

想學

求教學

聽日唔洗返咩

你都講得岩 第1場無可能殺到
破壞位置 執屎仲好

要牙_ _ _ _

仲未明係點玩

唔知打緊乜

其實中文譯名不嬲都係攞條龍嘅俗名照搬

例如屍套龍，日文原名(學名)ヴァルハザク，英文名VaalHazak 讀音Biohazard 俗名屍套龍

我地見開咩屍套龍果啲名係俗名，只會喺素材名上出現，如屍套龍之龍鱗

但中譯就照搬，令俗名=學名

而爛輝龍就係俗名，學名係 マム・タロト 音：瑪姆・塔諾托

先鋒過幾場lv1
一出黎多數lv2 好彩可以爆第1隻角同解放
爆多啲部位應該上埋lv3

但lv3完我只係試過一次
果次1奶笛3弓

拎把弓入去亂咁射等人carry

牙石

閫

連登mh博士第1人

有無新龍團跟

點先搵到團啊

學到好多野 跟牙石學日文好快考到n0

又串

係啦跟佢學啦

留名等學野

巴加也囉

日文達人上水

有冇團啊

1把R8都冇,屌佢老母

X2 啱啱放工返嚟

d街場個個入唔到

你開定一個我返嚟入

呢到有三團打緊

入到個街場
睇下咩料先

有無位

對唔住第一次開要睇片

啱啱開左個場
有無巴打入

好多日文達人

中川

D人係咁3貓

係咪要等夠16個先開得波 ?

放工開荒團

唔係

唔駛

好多人入左

？？？仲有冇人入黎打
有一團－1

入唔到

角龍 diablos

個集會FULL左

召喚球王美欺

我打左30幾次燈都冇人去落石位

迫鳩我開咪屌人

請問會唔會開多個小隊？

佢卡住個位又唔打

3個小隊仲唔夠？

乜撚野呀

好似好多人冇得入

利申：我冇

一個集會得16個位4團呀
1個人唔打咪迫住1團-1

LV1任係咪一定入唔到stage4?

咁又點呀 我而加開撚左任自己打係咪唔得

爛西龍-3

入ed

好想刷爛西牙

－3以為係13個

sorry 唔識落石…

仲係每日任巧攰牙

再召人
入場㩒option
Zone 3 企落石位

係喎屌..我都仲未加油
仲想訓添

BTW 有無人一齊加油? 寶蓮寺

+++

新人未打過多多指教
會盡量跟住人走

唔識打，我完全亂9咁黎

4樓

是但啦 到最後都要死係我地手上

都唔知自己做緊乜

點解打完無鑑定啲武器既

siu4

吾色用wor

繼續努力

5p－。－

s0rry

有2個打完幾場仲企係度

我打甩隻角換盾斧爆甲？

等我

1打3

真心sorry

有手足同我解啦 thank you手足

又輸

呢隻lv1定lv3黎？

1

點解你要打怪！！！！！！

過另一邊同fd玩 遲啲再打

入啦 好眼瞓牙

又分流咗
好想同返AOKI一齊打

我先係

其實都有d機
因為岩岩見到佢話走區之後比我地解放左
然後就話成功留在原野
應該比多1-2分鐘唔貓就過

play?

1打4 看我的

集會未full

打日任咋

我照分流咗

ok la

我轉頭過黎
掛一陣拎埋個獎勵先

？？？
開始無意識

點解捉到

我冇??? 我退左

想搵人一齊眠麻隻爛西挑戰lv1完任

我意義係what？

爆咗爛西龍隻角有機會就掘先
（受害者之1）

78upNjaDhE8Y

有冇爛閪龍團

你新手？

爛西個研究等級會reset架 ？

係

有位?

sorry gf我眼訓到亂回了
你睇佛妹覆

係wo唔記得左..

Reset 你先有報酬

有冇場缺人呀

明

仲有

開緊機留位，唔該清

打爆閪龍

屌冇得打住
過幾日希望仲刷緊

瞓先，頂唔順

thx for sharing

有冇人講新龍點打

頭先任務失敗都有報酬

喂，唔計牙 再打過

屌隻爪無計既

爛輝龍點開架...?

上位

好撚嬲，我要出絕招

ok

打埋我果份

因為成個集會有人打爆左條龍兩隻角 所以成個集會既人都可以即刻領取報酬
但係報酬多唔多就睇你個達成度有幾多 達成度就係爆個d部份／過區個時比你既

用龍箭爆甲會唔好D
btw部位破壞完都金金地色我完全唔知爆左咩部位

屌根本冇人一齊打 一場都未打到

???有位

Come 寶連

有巴打個集會所有人打慘爪 霸住2個位
好似叫如來定佛祖

有冇人一齊打

有冇集會可以預我一個??

我唔係3個小隊入面

有無巴打房
最多勿相認

打爆閪龍

仲有位呀

sor 棄驚了

有2 個人打緊慘爪

屌 入咗任之後見第2個-1即刻走

依家走啦

佛妹thx

唔記得走

巴打，入緊黎

上嚟喇

佛仔係咪斷六親